[ios/an]神魔之塔(61)之 長跪Terry撚化乞衣台狗

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

新手一問，點解神魔會俾人話係神抄？見play store神魔早pad一年上架

正皮喵巴+留腐名
Terry快D出腐卡…下面可參考

Pad唔係再早一年

你d收藏黎？

神魔2013出

小日本唔抵得terry咁成功搞抹黑

你呢個台版

一定係啦

有分架咩，日版好早出？

係呀
D漫畫會有小卡送

好似就早一年

日版2012出

terry真係好古惑

凱b又扮

好多空位，好似係

扮得好似

TERRY本人都話係原創
信佢一次ＯＫ？

係咪過幾日會再出多黎一次隻希歐
刷到技9唔想刷住

星期五再開
其實希歐唔係今日完，唔洗咁急

希歐7->8啪雀算
雖然夢魘唔難刷，但睇怕之後唔會跳技
成班黃金冇個跳超過一技

全部食雀啦

凱b第一次開po

處男po

不了，火時計extra少體易刷一定刷
地獄夢魘有機會翻船&多體所以多數啪雀
之前太多活動冇體刷魔鈴，冇復刻可能會啪雀

sor，原來係處女

個火時計，係唔係唔係限時

係，合作完就冇得再打

第一關都仲未開始打

wiki係人都可以編輯，邊可以作准

何況有好多回體送

5分半打完希歐算唔算快

仲會唔會加倍

31/5 - 2/6 連埋其他副本復刻

多謝上位巴打話我聽

Btw 特登出完啲超難打關再畀多次機會你抽 好識玩

喵

仲未打贏算路算廢

做咩 ?
感激你開po就真

算

下次你開

終於收你皮 唔想再打 好煩係咁鎖技

泰皇求其都車過去啦

有邊個唔係單手轉架

順便做埋成就嘛
我又冇無頭騎士個d

我冇紫龍，諗住過幾日加倍抽到嘅話先做成就

自己冇好像可以用人地個隻

得呀，不過應該難打好多，不了

幾隻冰都係得一張紫龍

喂喂，你哋童虎同埋教皇會唔會複製人？

我最少刷2隻 時間許可嘅話就3隻

改版無輪迴打真係好悶

各練左兩隻

刷滿一隻都覺得攰

餵雀就唔攰

刷一隻都覺得累 打左隻希歐 有需要先食雀
童虎就有刷下

不嬲雙手轉

你左手同右手分別用咩手指黎轉？求指教

《神魔之塔》 四位「墮天」系列角色率先於 6 月中旬潛能解放，敬請期待！

《神魔之塔》 17.2 版本火熱進行中！四位「墮天」系列角色率先於 6 月中旬潛能解放，潛解後角色的實力將得到大幅強化！ 6 月中旬，潛能解放，敬請期待！

墮天六月中先潛解
仲要分開兩批

分批解放

食指

巴哈有撒旦技能

切西亞解放就有人回鍋了

下批

解放完都係得96倍

首輪解放唔開切西瓜事

會唔會出返墮天卡機呢，冇撒旦

我用中指屌爆神魔嫁

我有 俾你呀

得亞伯汗

古幣任拎

第1輪有無瑰洱份

帛曳，撒旦，撒斯姆，昔拉

係任拎嘅我就唔會冇啦

帛曳，昔拉

等緊昔拉成為一線水妖隊隊長

如果出墮天卡匧可以繼續儲石

初姐姐幾時開始咁爛口，俾紙皮教壞曬了

最垃圾果幾隻解放先

見到水妖隊都覺得煩膠，老是常出現

跟得多佢 我會收口

唔係咁嫁…

擺隻妹喜夠做，不過裂心成日裂完心又天降一粒心，再裂，懷疑呢個係bug黎，成日dump波鐘，唔知而家仲係咪咁

做乜屈我，我好有口德架

撒斯姆係秦皇隊一線隊員喎

抽唔到

點解新手封印冇得抽百鬼夜行系列冇蜘蛛呀
下次all max揀蜘蛛算

你知唔知我講緊乜

我係話成日裂完心，又跌一粒心，再裂，之後天降果粒好大機會又係心，有玩過切西亞撒旦隊無理由唔知

除左泰皇隊，無人肯收留佢，咁都勁

都話我送隻俾你

係就快啦

機率嘅嘢點解釋

都話就算泰皇都唔撚柒會用木墮呀

紙皮成日fake人話木墮一線

你用無玩過切西撒旦先

換個講法你就明
你有冇玩過亞瑟

無

但我講果個情況你會唔會成日發生，唔知幾耐無用過切西瓜，不過記得以前成日都係咁，好拖時間

玩亞瑟你想裂多粒都冇可能

夠鐘回鍋啦

呢個真

日文蛇

切西亞會唔會成日天降心，裂完又跌心珠又裂

熱血巴

巴打好堅持

聽講紙皮係jubeat高手

係廢渣

我問緊你覺唔覺，你切西瓜專家黎架嘛

唔覺

唔緊要，我幫你問下其他人

On9

火時計無晒d12星座

好耐冇見

畀人鬧得多咪移走曬囉

又玩梗
星矢：我已經一無所有
雅典娜：你還有生命啊

最後果然係五小強隊
開錯技又好手殘咁打完教皇廳

玫瑰佬果關玩緊考眼力遊戲

黑玫瑰係，個個回合加四粒，好難睇
白玫瑰唔係，得一粒，除非卡珠，否則好易消

呢期競技場大家點守星矢？
次次做得唔夠一個鐘塔主就比人攻爆

隨心啦
我無轉過隊試過放成日無人打又試過一個鐘爆左

半夜守塔咪賺得多分囉

呢d咁既撚樣真係唔該自動死全家
係度雷鳩人
好彩手多睇一睇

5 月 28 日 (二) 20:00 – 22:00在新實況主 實況主瓶ﻯ 的專頁繼續「看直播，拿虛寶 ! 」

個名做乜9

反正係囡囡就得啦

d emoji

有咩問題

wts d emoji好…

我問初姐姐啲emoji有咩問題呀

咁你wts唔用emoji架

用 只限公事

🤪🤪🤪

又

人

因為隻驚冇野好討論

我好掛住D巴打呀 個個潛哂

仲有絲打

呢度嘅巴打冇你要嘅bl喎

聽講呢度得你一個係絲打

我知呀… 有時大家D對話好有bl味道

唔L係掛

我放寬咗踢人權限比你任玩架啦

你唔係而家先知掛紅字唔一定係絲黎架

我見有幾個都紅ac 點都有絲打掛

會長

汐仔

史

仲未kick

蒸粽報國

早晨

我大佬黎

汐爺

屈生有假俾我放

又做夜貓

J緊日劇

咩劇

腐女子愛上gay 我係睇咗受嘅 靚仔嚟

*個

會長先係大佬
高登嗰陣已經開始跟佢

你高登ac叫咩名

汐

無印象

唔係

咁都叫正設

唔係典做神魔工程師呀

幾時執呀

咁少合作嘅話mh會冇錢賺

凍豆腐唔係唔做啦咩

唔做marketing 轉做pt實況主ok

去痴返姜檸樂嗰堆人到ok

太樣衰 不了

神魔之塔將於 5 月 29 日(三) 20:00 舉行線上轉珠比賽 ( 玩法與粉絲聚比賽相似 )，是次比賽將開放報名參賽，首 100 個遞交報名表格的合資格 UID 將獲得參賽資格。

比賽內容：
比賽將設置 3 個關卡
限時 30 分鐘內競速通關
各關卡不限挑戰次數
＊關卡各設限制，關卡資訊將於 5 月 29 日 (三) 19:00 在神魔粉專帖文公佈

比賽獎賞：
總排名第一位：魔法石 15 粒
總排名第二位：魔法石 10 粒
總排名第三位：魔法石 5 粒
參與賞：人面雛鳥 2 隻
(獎賞將於 6 月 5 日 (三) 派發)

參賽資格：
神魔之塔帳號等級達 300 或以上的中文版玩家

報名方法：
5 月 29 日 (三) 19:00 至 19:15
官方粉專將於帖文中公開報名表格連結
首 100 個報名的合資格 UID 將獲得參賽資格

連登神魔三巨頭mk子、甜b、紙皮神

喵巴 S巴 奶巴

要樣矛樣 要波矛波

嘩...差咁遠既

上呀凱b

當四子，殃b，史b死架

你都一齊上

搞咁多野先得咁少石，不了

仲豬過阿紅條女

好似又冇獎

原來今次夢魘得6.82%人過到

好似唔係咁解
應該係得6.82%場次贏到 姐係一個人打廿場先過到一場

乜原來呢隻game咁多新手入坑

呢個%無乜用 食石過都照計通關

成日死係暗風化個關
斜轉唔撚到

張卡係勁既其實食石過好抵

泰皇5c都打死佢啦

這麼醜的妞

一開嚇親me

唔知張卡有乜用，不過都食雀滿左

個陣打蟻王射左3粒定5粒石過
屌那星一次都冇用過

我前一關用蘭斯洛特2技，去到暗風化嗰關一堆暗珠轟死右邊先，跟住就睇天降跌暗珠跌得靚唔靚啦，不過起碼打死右邊先壓力會少啲

平時天降既STREAMER通常有D過人之處
或者係特別靚

今次有D特別

天降空降

我冇壓力嫁
係撞風化死

童虎10石內換隻我都肯 點知出到咁得易

3石都叫平過一抽既

講真d石留黎抽咪又係中廢卡

前一關開1技（頭先打錯咗）入關一堆暗珠照撞應該硬食到，之後多數啲暗珠都會喺嗰一波天降清得七七八八，咁下一回就好少暗珠喺版面，咁就易轉好多
不過斜轉真係要練，好多時疊珠或者消電擊珠風化珠都好有用

爭咩呀 個個都上 輪住做攻咪得囉

咁你做守

受呀 紙皮弟罰你睇10本BL
我又唔係仔 點做0仔?

嗰陣龐貝隊磨過去練咗一隻雙滿一隻9技，淨係用過一次打地獄做成就

岩岩試左
全版都係暗珠一撞即死喎

用咩隊？秦皇嘅話食一下先制再撞一下萬五都夠血頂，不過有次我用風化珠起手扣我3萬

係秦皇呀
但你全版暗點樣唔風化起手

總會有幾粒其他珠掛

就係冇
上關7c盾
好易全版暗

7c同全暗有咩關係

我真係未試過咁好彩全版暗珠囉，用蘭斯洛特洗一洗版係好啲
不過我呢次算跌得核突

咁可能係我唔好彩
不過唔刷了
真係要用就食雀算

【心得】這遊戲製作人瘋了吧？Terry通關希歐夢魘級！！

成版撞都唔會扣30000 泰皇一下ko啦

Dllm

我真係試過一次扣30000，唔知點做到

15000*2=30000

係，所以真係咁好彩全版暗嘅話就pk，我嗰次只係屎忽痕特登風化起手，唔知會扣多萬五

仲有無人會收AC, 未綁, 有百幾石, 買左5月月卡

冇新手，唔會有人收ac架啦

有咩卡

返左黎玩一個月, 悶到仆街, 而家登入拎石而已, 想放左個AC佢

二三百蚊都好, 拎黎課LAST IDEA

無始皇, 美索, 火研
無妖尾幽遊
無抽星矢
仲有興趣就掉圖比你睇

神魔之塔卡匣檢視器

冇始皇
此topic已完

好先進

DIU

有3隻泰皇放幾錢

點放到咁多

$3

秦皇隊頭尾都好夠用，你有三隻唔會特別值錢

睇到自己好多卡都冇

我都係

你唔好好扮

用唔到

好多幾年前嘅合作卡我都冇，嗰陣少課金

前一版齊哂啦

星矢我都未抽齊

黎緊會齊 唔計

下版buff龍定妖

想扔撚咗個ac 佢

我想問下, 呢個係咪官方野黎???
好鬼方便

review果個係官方
heavenro係玩家整 讀完官方個頁面再砌出黎

所以其實係咪抵神魔仲有人玩, 好似配套完善過PAD好多

便宜賣未綁帳, 有130石, 19年5月月卡已買

合作先buff人ok

冇秦始皇

請受小弟一拜

NO

Buff阿伯汗未？

M記餐加大
你幫我要咗佢

加四件雞翼

垃圾點救都無用

救佢入北歐ok?

咁多黑金都要dum

嗰個癡線佬又兩個ac架

講開北歐就嬲
百幾石抽隻忽你嫁然後唔係成日玩

真，幾次合作都係buff人

前幾日終於五歐全究進，不過真係少用

有幾熱愛轉珠先玩得掂兩個帳

有錢咪得囉

一隻合作已經有三隻隊長超越左北歐個強度
浪費鎖匙究融

D合作大部份都人嚟無計

等奧丁究進成為神魔第一張9*卡，到時屌打秦皇

紫龍老屈佢做龍啦

垃圾北歐之前又話buff
會減少空間等多d人用到
然後冇左件事

剛玩個陣都有三隻人 兩個人玩

想棄驚又畀人話癡線佬

雙子座同雙子座撒卡點拎架

無綁奧丁=減少左空間

冇泰皇嘅ac = 狗也不要

打火時計啦

你可唔可以唔好成日攻同守，下次公同毑得唔得

雙子座素材：打火時計雙子宮故事模式後送一隻
撒卡：今個星期五地獄級

好明顯係伏緊你，咁都信

做乜踢爆我

你有興趣賣咪po圖囉，幫你估值個ac幾多錢又點話

佢放咗圖了

我幫你玩埋落去囉，一口價m記菠蘿蝦堡餐加大，deal唔deal

你請

紫龍好難打希歐夢魘
33消垃圾到爆過唔到首消8c

修羅先係mvp,求其紫龍+修羅都打10億

轉唔到首消8c打唔入

我都轉唔到 帶左冰河幫手排珠

解唔到木成就...

食左石

紫龍變身開二技
3 3排最頂嗰行打散佢咪有8c

即係點，可唔可以拍條片黎睇睇

5:41

唔睇諸葛，淨係睇甜b

紫龍二技唔係固定轉版，隨機15木15心

有15心15木都轉唔到？？？

其實雙子座素材有咩用？

技術問題，轉唔到3 3排8c
冇逍遙排珠唯有等下次復刻前練下33排，到時再開轉珠模擬器試下

冇練過33排
以前hea玩，33排，整地，U轉都唔識
認真玩時巴比倫天下，轉開直行轉咗幾年
一時間轉33轉唔到，個轉珠思維改唔到

天狗練技卡

暗屬唯一延遲

你估個個好似你咁勁咩

小丑雕像:

趁星期五復刻前練下 其實唔係好難的

天狗直接啪雀

係人都知我轉珠不嬲差喎喵喵怪

勁過我就係勁

聽都未聽過呢d垃圾

早晨，鈴子解放未？

邊刷雙魚邊練

4年前係高登有個神魔post巴打送咗個acc過我玩 嗰陣都玩咗年幾
之後最近重玩想搵番唔見咗同埋好感激佢

最新果個禮包有咩用？

凱b 約我去食飯

棄驚放ac 好撚多秦煌 pm pls

藍狗出$1.000

你地有冇刷滿火時計星座d技？

巨蟹天蠍刷滿咗，應該刷埋雙魚，棄金牛

教皇座開始難打

教皇座腳轉都過

燃燒800搞唔掂

未刷過 真係咁有用？

屌那星用紫龍打戰慄級真係搵笨
邊個會放隻冇聖衣既做代表

租

好易中伏

唔用聖鬥士隊咪得囉

教皇真係易過喎...我手殘都轉得過...反而雙魚 d 花花好撚煩...打左十幾次先過

花花一take

係耽美世界裡囡囡是多餘的

佢講嗰關好似係要用雙星矢黎打

有個問題想問好耐
見大家話唔食雀升技就刷張卡 咁刷意思係咪帶張卡去打?
我平時都帶我想升嘅卡去打 仲要打N咁多場但升得一兩技就無咩升技了 見大家成日話刷滿技咗張卡

玩返
抽到星矢 但抽唔到紫龍

邊有咁多時間刷回合
除非有經驗關而你又大把石刷經你先帶出場刷回合

明了唔該哂束仔巴 魚柳巴

刷10隻一次食

繼續抽

而家點會有人手動刷技，啲大小鳥多到拎去賣都得

檸巴笑9我

D雀少得可憐 大雀更加買少見少

我會

初妹又咁爛口
下次唔好咁搞笑咪得囉

以前係帶雙哪咤做隊長
等唔知以諾塔邊關半體去刷 （4定5體刷十個回合）
技能等級回合好似累積700幾回就技七
累積2700回就技八
之後每三千回就升一技

之前刷左三十回就厭左

見你有5隻

火時計去到後面都幾難打

好嘅
雖然新手又玩得渣但我唔攪笑嫁

你咁勁都覺難? 我唔打係有自知之明

有通關石拎都唔打

7隻

我好渣炸 連紙皮弟都話難 更何況我

又唔係過唔到嘅，好多都係限定隊，只係有啲難要打多幾次囉

啪石唔係仲恥辱咩？

排行榜點顯示7隻

做咩姐

不安

mk屎

冇

合作去到尾聲MH就無晒聲氣

公佈哂仲想有咩聲氣

萬眾期待既動態造型成功傾掂數推出

覺唔覺今次合作d卡特登同舊時12星座出隊伍技好多鳩餘

多數都冇用
不過雙子追打幾勁
可惜本身張卡廢

我仲差10抽就保底星矢，但係我本身已經有1星矢、3冰河、5紫龍、小獎齊。
值唔值得為咗多隻星矢抽多10抽？
想抽多隻主要係想擺喺抖M隊，加多1秒、加多個大爆發
大家比比意見？

值 等加倍果日抽 隨時出多1，2隻星矢

火時計 乜乜座個堆邊幾隻值得滿技？
雙魚 天蠍？

其實有時間咪刷下囉, 反正佢又送咁多體, 唔滿到期有用先啪雀

利申 : 我連雙週都未刷...d 體又要用黎昇華, 又要火時計, 又地獄, 邊有咁多時間搞呀

係好多野搞所以想揀黎做

係，又唔想食咁多石，同埋全部刷滿都好嘥時間
其實昇華可以慢慢黎，又唔會改版後冇得昇，除非急住攞石

呢兩隻刷咗先，同埋雙魚好易打，秦皇用碌鳩黎轉都過
金牛巨蟹唔夠時間就棄啦，最多真係用就啪雀，你鍾意就打夠5場拎隻技8再餵5隻，咁第時啪雀都啪少啲
利申：準備棄金牛

真係多野刷到顛...童虎我都係 DM 左一隻 + 一隻 1 lv...點解 d 人可以 DM 到 2,3 隻架

我連lv1都冇，諗過好唔好練複製人，但係見人用紫龍隊打夢魘都係紫龍修羅複製人

你無刷童虎咩!?

有刷，I mean淨係刷一張滿技，冇刷多一張一技

一隻技十升 好彩啲打五隻就滿技
另一隻啪鳥

星矢係咪buff過三圍
我記得早一兩星期隻星矢個三圍係齊頭數黎
生命好似3000 攻1600

你打緊競技場

一眼就睇出

今日gnn會講虹伶

黎緊係咪每年投票虹伶就再出多1張

邊到收既風

terry報夢

內部通知

官方facebook page

係虹伶bb報夢比我知

gay

又係防燒珠

今個星期無料

火屬解鎖
不過無視燃燒真係出到悶

又係19天選

MH真係ON99 又唔想秦王屈機又出咁多燃燒
成班無防燃燒既隊長企左係到

虹伶得6星同埋點解會係35抽

可能35抽有墮天
睇定D先

對上果隻弗麗加已經連影都無埋

示範影片咩新關黎，虛影世界？

光果兩隻預咗得個擺字，弗麗嘉放入北歐隊係唔差嘅，不過首先要有機會比北歐隊出場

貧窮限制左我抽卡

北歐洗鬼用呢個阿嬸咩

希望dom落下次all max自選

有秦皇洗鬼用北歐咩

錯，有錢係全部抽齊一隊

用北歐係因為信仰

同埋窮

做三屬成就ok

如果個火卡匣有火屬神卡-眼球又唔同講法

幾何有3屬成就

我都有三眼球，左眼，右眼，加埋神魔嘅眼球

你唔講都冇留意

喵喵大將軍

無屎眼

我們一起學虹伶叫

屎眼冇眼球，唔計

打完雙子宮就有

雙魚宮第二關都幾難打

新卡係咪可以唔洗抽？主動技又要綁全火
利申得夏娃冇秦王

而家無咩火隊隊長係出到大場面

如果係純火卡機
夏娃就一定唔會有，但如果冇梵天眼球，洛可可x2，祝融依幾隻既話就真係唔洗抽
切西應該一定會有，所以專登分開潛解墮天，等你地抽完先出切西

佢係切西既炮灰同隊員黎

為左拎佢果粒濕鳩龍刻
整左隊九唔搭八既水火隊
八石智取

我見到龐貝仲好勁啊

垃圾龍刻都食石

0石三成就喎，有冇咁難呀

咁我見佢最後一個鐘
之後永世都唔會再出
同埋隻龍刻又係光屬 咪食石囉
有限石姐

我無呢隻大波妹
同埋我一隻火屬似樣d既隊員都無

冰河輕鬆9回三成就

露西隊一定勁過光隊

其實火用一輝都夠
我用 - 冰冰妙輝莉冰 - 打左幾場先過

莉係邊隻？
對冰河隊冇信心，又冇練冰河複製人，不過我用露西都打咗好多次先過

可能呢五石你今晚就少左隻紫龍

三藏世界第一

水主

拎黎擺

負皮我擺嘅

三藏個膊頭D塵成呎厚啦

我兩隻三藏，啲塵雙倍

智取，弱智個智

踎得越低
腳就越痺

變左磨隊啦

係咪比九封王龍刻縱壞曬呢，而家好似三成就嘅龍刻冇乜邊粒睇得上眼

ching你玩緊一年前嘅神魔

刷錢係幾勁既

利申:無龐

不嬲都無用，一係九封一係自製，其他狗也不屌

唔緊要，我上一次用龐貝已經係放入愛因隊打西摩

唔駁喇 難中過乜咁

冰河洗乜複製人 要複製都複比司吉放入去

我都未抽到，等加倍

我見到小許用得幾勁
我無龐 唔知

覺唔覺光隊係全game最垃圾 連一隻似樣啲嘅純色一線隊長都冇

光北歐光屬第一

等你暖得機嚟我都打完嗰關兩次

武則天，一線速刷隊

等你暖得機嚟我都死咗兩次啦

武毛毛毛毛武ok

毛眼眼眼眼毛ＯＫ？

武武武武武武

毛眼眼眼眼毛ＯＫ？武眼眼眼眼武

見過你用

矢矢矢矢矢矢ＯＫ？

眼花

嗰陣為咗開圖鑑抽到保底，仆佢個街之後18抽一又比多隻我

太百搭啦，除非某啲盾想用龍刻破或者需要濾珠，冇乜特別野嘅話帶九封王龍刻實冇死

龍刻界既天花板

之後無一粒有同樣地位

光隊我而家用緊呢隊 幾好玩

好耐以前唐僧叫叫一藏

直到有人抽到三隻。。。

5隻都換走佢ok

唔怪得你既星矢特別屎

你真風趣幽默

等10封王龍刻ok

唐！玄！奘！

十封＝水妖＝ＧＧ

水機械喎

唔該巴打先，係咪12點就有加倍啦？

原來搞錯左

無寫時間 應該就係
但係保守D等佢派左石先抽

想問如果遲啲九封王復刻，會唔會都有呢個龍刻攞？我冇玩好耐，九封王都未打過

負評係我比的

Thx

唔知

收返埋啦

光屬至上唔放希歐

3抽無星矢del game

差3抽保底？

3個十抽

聽日裝返

差8抽

唔裝

抽到保底 總共兩冰兩紫兩星矢

棄game,仆街terry俾狗屌

差幾抽保底，無石，唔會再課

課啦

邊個再叫我課金我就block柒佢

星矢同冰河值唔值得抽2隻以上？

課金啦

on9 14抽都無紫龍 屌

唔信你會放棄

支持課隻喵喵大將軍

大號上次加倍抽齊
小號差星矢 但未抽

( Show Blocked User - 束仔 )

( Show Blocked User - Sneijder )

見唔見到#600

一抽冰河兩抽細獎
齊曬石抽，可以玩五小強隊

保底先中星矢
得兩隻紫龍
星河成6 7隻

有冇人同我一樣每日玩神魔超過一個鐘之後就唔想玩

你既敵人係terry先岩

會 如果打晒啲關好快就無左目標
但係打唔贏又無晒體 好無癮

冰河一隻就夠
平時帶 冰妙童紫希童 四萬一血加18%減傷都夠晒

真係唔該S巴，真係出咗三隻
依家35抽總共4星矢3冰河5紫龍，好開心

點解得雙魚extra打完冇法眼送

抽多一隻組星矢隊啦

補多抽搞掂

值得all in? 利申差星矢一隻

咁睇嚟得我無抽 (唔計Terry送嗰張)
留嚟買咗4本漫畫係明智選擇

漫畫幾時都有得買啦

最右邊係咩

抽啦

非歐應該要補底先有一隻

唉屌 35抽得一星矢 10抽本身差星矢 25抽得1星1紫1冰哂石到1

10連抽？
伏嚟

裝返未

有五小強咪幾好
算係有少少新意

今晚仲會唔會再出沙加？差一隻滿技

試下食四隻會唔會升好過啦

唔再出先食

2抽想中紫龍

噚日又入手多幾本 近月曆嗰8本係新 但就嚟塞爆個櫃

唔得先啪雀, 我通常都係咁....見到 4 隻就眼冤

屌，好似真係唔會再出，我尋日又懶唔想打住，又冇留意尋日係last day等多幾日睇下有冇奇蹟出現再復刻，冇先食4張

我刷左龍刻先 角色可以食雀 龍刻完就無
紫龍好難刷到一樣

合作會復刻架咩紙皮哥?
隻蟻王到依家都未復過

前一兩日咪復刻沙加囉，今晚復刻希歐

一頁書唔係復刻過咩 加強+復刻

都係睇有無簽約姐

係，以前啲合作會復刻架，係隔好耐都會再出多次，不過我講希歐嘅“復刻”只係一段短時間入面出兩次

係呀係呀係呀

S巴

你唔記得 AM 左佢

係喎，唔該曬

兩隻都夠啦

巴打唔好咁認真

有d後悔為左 星矢哂25抽

我都一隊，賣晒

垃圾卡都有人抽

競技場換返黎果隻

你仲有 241 粒, 有乜所謂呀
我依家淨返 30粒 唔夠呀...

撒卡又係5小強屌打

短時間內都唔抽了 除非強度有番上下

幾時捨得出紫龍龍咒比我

其實洗咩咁多隻昇華四，昇華三就得啦，好嘥料喎

有人會缺魂㗎咩

希望有啦
咩隊都用得太勁啦

北歐世界第一

其實龍紋都唔差丫, 都洗到下版呀?

Me

宜家3萬雲都有排用

紫龍x3 希歐 童虎 隊友紫龍是味最好？
唔計6紫龍

幾時復刻九封王
好想要佢粒龍刻
果陣未回鍋 無打

索爾定三藏

慣咗用龍咒濾珠

垃圾冇人會用

龍咒好好用
濾珠又得 強化珠又得
又易用

強化珠唔得

早前先復刻左 ..有排了

35抽得1紫龍

我都係，星矢都係得一張

「喵喵大將軍 ‧ 虹伶」即將登場！

6 月 1 日 (六) 虹伶將在她的 Facebook 專頁搶先試玩新卡片！
同時加入直播派獎，有機會免費搶先獲得全新卡片「喵喵大將軍 ‧ 虹伶」！

派獎時間︰6 月 1 日 (六) 20:00 – 22:00 林虹伶〃Hongling Lin

獎品包括︰
【超大獎】「喵喵大將軍 ‧ 虹伶」 (滿等滿技) (獎賞將於 6 月 4 日 (二) 每日更新後派發)
【大獎】人面怪鳥 1 隻
【中獎 (A)】魔法石 1 粒
【中獎 (B)】珍饈美點 (隨機屬性) 1 隻
【小獎】布蘭克之匙 5 條

垃圾卡不要也罷

星矢嘅昇華三話主動技不受影響，係咪即係話主動技優先？
例如開咗抖M，光珠嘅掉落率就會係33.3%而唔係40%？

唔係,唔係

假設開咗抖M
星矢下面直行40%
其他維持33.3%

星矢下邊52%

照加上去架咩 抖m招技唔算主動技影響緊星矢光珠掉落機率

不受主動技影響係講緊炸版跌d光珠得16.6%

開個新手玩d獎勵仲好過舊ac回鍋，我舊ac d卡仲要係廢棄隊

我喺度問果然搵到答案
多謝高手解答

想問下你哋練星矢系列複製人點刷鹿？真係係咁打雙週同火時計？我打到練滿晒啲雙週同火時計都未夠鹿食，依家再為咗隻鹿去打好似好晒體力。
定係你哋用14鎖匙打就算？

刷火時計逐隻刷都刷唔少，之前修羅又有，商城又有得買，公會都有得打，各種途徑慢慢儲

依家就鎖匙搞掂佢
之前仲有修羅場可以刷

黎緊公會任出唔出鹿

呢啲我都換哂啦，每個聖鬥士我都練滿左一隻，但係要複製人真係唔夠鹿

咁用公會keys la

刷晒匙 而家靠食雀

做乜請個傻佬黎搞直播

仲有一石

超2主角能力值終於有元祖悟空水準
不過個主要能力nerf左唔加射擊傷

錯po

係
sor

小妹連光希同光巴都唔識分

究竟點解會錯po
咁多年高登連登都未試過但間中見人係咁

係留名嗰度貪快隻手冇望準
然後入到嚟又冇都唔睇就衝住留言咪搞成咁

開左百幾個分頁粒返粒icon睇唔到post名

好似覆錯po難過po錯相/打錯字

係難好撚多
不過我尋日都覆錯po，因為見到人地個名同我識嘅連登仔個名有啲似

火時計個幾隻無跳過技 cls
下下8 9 10 11 12
點夠體玩呀

所以光時計咪送返幾支體水比你

想用紫龍隊做希歐三成就，大概點配隊好，得一張紫龍
紫龍童虎修羅修羅，大概咁樣？淨返一個位擺咩好，擺排珠好唔好？定係放少張修羅擺其他卡

紫龍童虎童虎修羅木主角紫龍

我都好後悔冇打多隻童虎返黎放新月好唔好

可以

粒龍刻有咩咁值得刷

甜b都咁配咁我就試呢隊啦

唔值架，拎黎擺

送果D體用晒黎昇華

你想召喚初姐姐

天狗原來真係有得練技

雙子囉，不過雙子冇得刷架喎，得一隻

其實雅典娜比多個回2ep好過份咩？
而家咁樣個主動好尷尬

冇主角

話時話點解主角叫五小強？打極都唔死嘅意思？

10點個地獄有得刷

講緊強化素材雙子座呀

地獄跌雙子素材ok

ok，你話事啦

聖鬥士石抽只欠修羅，呢張有冇必要抽到？ 石頭不多又唔想課

Thanks 可以慳返

差一隻緊係抽齊佢

出咗龍刻之後就無玩，玩新ac想問下星矢龍刻打黎打去都無5星既，難唔難出，點解無咗個無限迴廊

另外想問點組隊好

龍刻最稀有係三星
唔知

好彩無miss留

Agree

紫龍隊除左招EP2有轉到強化珠
其實都係靠修羅先破到強化盾

星矢果個唔洗刻意去刷？定係會有唔同屬性

同埋有破防

發覺紙皮弟係總攻
又多cp俾我FF 束仔巴勿_我

專屬龍刻嚟
分別只係唔同模式
刷自己最擅長嘅龍刻最好

錯過左童虎既話
五小強應該係你組到既隊伍

喪打努力修行刷經

依家仲要大獎加倍，唔知幾多抽先抽到呢張卡...

建議你刷 貪婪之日
之後拎D錢去買鹿升你D聖鬥士
買完60隻鹿先刷龍刻

貪婪係星期六？唔該師兄既建議，爭d哂咗d體

巴打唔使理我 我時不時腦補BL
直接無視得嫁啦

小號補底先1張星矢
35抽6冰河4紫龍1星矢

岩岩番黎玩番
想問有無公會仲收人

Request #1 3個公會 冇人收再講

阿紅 小許定平民最勁 ？

第一頁果三個

我會投小許一票，不過攻略片嘅話我覺得查爾斯嘅片算高質

唔出名嗰啲最好

真，出名果啲都係出埋啲低級趣味垃圾分析先出名

星矢昇華四如何零石通關？

過了

欺騙自己過關後有一石

1-1=0

小許唔講野轉珠果時好撚勁

今日問答係送兩支水
記得攞

thanks，自從拎咗張卡之後我有時都唔記得答

唔好再出d咁侮辱既關卡ok

比d咁既關卡 is侮辱

3日期限既體力x2

自欺欺人

都叫好過冇

多到用唔切 宜家用可昇華既 星矢12宮都昇左 拎下石咁

多多都唔夠啲鹿刷極都唔夠用

神魔打地獄，可唔可以比我揀用5倍體去打一次，贏咗跌5張卡出黎，唔好下下都要一張一張咁打啦

加左

vip15一鍵掃蕩 ok

點解咁少人用龍符

咁又唔洗去到咁極端既。
我既諗法係，既然我都贏到果一關，點解仲要不斷重複係咁打呢，咁不如比多幾個選擇出黎，比人揀一係用50體入關打，一係就比多少少體，跌多幾張出黎

㩒玩d

我成日用喎
龍符>>>>all

你可能-6贏呢 好似23+紅綠燈+25%盾

只要條血夠頂
腳轉都過
理鬼佢咩技

攪咩emoji睇唔到嘅?
得回覆時無問題

已經用晒

唔係鐵 係聖衣

oh yeah得咗
原來手high到 off咗emoji

用電話上網頁版連登都係顯示唔晒D EMOJI

日本仔D野呃貨幣

連仔fail

其實點分

打希歐已經輸左十幾次 睇黎要用魔法石隊
想講阿紅又好 小許都好 佢兩個嘅紫龍隊某d層數如果無天降嘅話 #..

我都係
諗緊石唔石

諸葛嗰隊好穩喎
試過幾次都零石

輸到懷疑人生
紫龍炸版好睇彩數 太少木珠 加上自己間中手殘 就唔夠力
我覺得點都要打一張 好似幾重要 最多食鳥升滿佢

其實睇轉g片好似係之前有清po個個小諸葛同個個查爾斯好似好d

好撚難呢關真係

放棄三成就用秦皇碌過去

經內部討論後，我們決定調整即將在 6 月 4 日（二）推出的「眾裡尋覓貓娘虹伶」天選卡盒，將卡池由 35 張減少至 30 張，亦即在 30 抽內必定可以得到 1 隻滿等滿技的「喵喵大將軍 ‧ 虹伶」。在原有的抽卡次數獎勵上，也會額外增設更多抽卡次數獎勵。獎勵詳情如下：
第 1 抽：魔法石 1 粒
第 2 抽：魔法石 2 粒
第 3 抽：魔法石 3 粒
第 4 抽：魔法石 4 粒
第 5 抽：鬥士羊駝
第 10 抽：袋中瘋頭
第 15 抽：霓彩鳥
在天選卡盒抽卡機重置後，獎賞抽卡次數獎勵亦會重置。玩家可以根據抽卡次數，再次獲得抽卡次數獎勵。

原本已經係DM

驚冇人抽

等睇歐洲人10石四抽一、二等獎
再重置再抽過

聽你講睇小諸葛嘅片黎打
終於過左
不過自己太廢手殘食左一石

今次會唔會係mh 6年黎最撚叻既一次

terry呢排賺夠唔想賺到咁盡ok

頭4隻墮天解放圖會唔會太靚
想回鍋了

回啦，多個人養Terry其他人就可以課少啲金

等全部墮天解放實裝咗先
所有獨立入面最鍾意墮天

的確係，第一代係最好

新卡盒10石4抽

10石200靈魂

其實點攞獎㗎？我未睇過
就咁咁開個直播咩都唔使做就會彈個獎出嚟？

用你綁定咗嘅facebook ac睇直播，右下角會隨機彈個寶箱比你，限時之內拎咗佢，用ios/an版神魔領獎(apk唔得)

今次復刻希歐過關係咪唔會有大鳥？

多謝解答

其實果個火時計係想點，用佢啲隊完全冇倍數嘅

要咁多倍做乜

咪係

有x彩鳥 要抽了

大獎=平時2/3獎lv都抽

神魔小妹 我會反應看看的😭

又準備跪

虹伶隊連雙子地獄都打唔過

150石買張解鎖卡+順便幫你卡心珠ok

真心，淨係會放做隊員解鎖

星矢故事模式啲Extra之前果啲要用官方指定隊打果啲，人人都係0倍數？

睇隊長技

華光何老師水準 天選不嬲出垃圾

隻x彩鳥對我好有用 鬼叫我打唔到潛解咩

不嬲長跪不起

一放假個個潛咗去地核
我碌去煲bl劇算

一個二個都轉緊珠呀嗎

大家加油

點解唔打

邊個腐皮我?係咪唔抵得我煲bl
現真身啦 我最多叫Terry晚晚陪你

一睇就知我打唔到啦 慳返啖氣好過

刷幾多隻

你話事啦

深夜放腐嗎

終於贏咗拎到龍刻
不枉我狂練8c33排，試一次就過咗夢魘
太多紫龍攻略，參考樓上巴打推介既小諸葛攻略
最尾好心急，開技次序錯咗，冇開到童虎

Finally
王2開紫龍2技+求其一招都夠打架啦再去只係拼傷

中間有d 19關好煩

算喇打唔贏
我認我轉珠廢
食撚屎啦mh 唔撚打你個濕鳩地獄關

Agger

撒卡鳩轉都過，希歐用秦皇

星矢平均2c放隻解鎖都過

7技食10隻1技上12

聖鬥士典打 被逼害者的慟哭

唔好死

滑雪mk今次無圖嘅

再刷多隻囉

求其組隊純光都碌過喎我都有嘅卡你冇可能冇啦

得第一張冇

有用咩

反正你有第6張

用雅典娜頂住先

3年後有用

做乜踢爆人

好多嘢未刷
希歐差一技+撒卡+雙子座素材+五小強武裝龍刻

活動今日先完，點解入唔到雅典娜問答
一入就話活動已經完結謝謝參與

磨隊黎講龐貝真係極品
打得細力加打得慢

咁雙光遊呢

有無隊抄下點過白羊

秦皇

問答送果支水又變左90日
成日彈出彈入既

技1食1隻7+9隻1直上12

員工

點解d劇情講意識和五感 唔直接講六感

終於0石過到希歐
教皇同希歐各打一隻食雀算，啲關卡好麻煩

官方話星矢合作今日完 但無預告下星期出乜?

都未改版今個禮拜出虹伶天選卡機呀嗎

無野出點預告

紫龍昇華4對All max強迫症唔友善

休息一星期

自己痴張allmax貼紙上mon

曲線晒命抽到兩隻

無知一問 會唔會出埋其他神魔女?

仲有女將直播

你對邊位女將有興趣

有啲女將係出skin，不過專屬角色就得虹伶有

試下出多D BUG
應該會幾熱鬧

女將就無啦 我班女神無個係神魔到

thank bro

咁你啲女神仲係唔係亞洲入面

出張初瓏就正

正皮我俾嘅

仆街咁快冇咁星恥 好多卡未刷

火計時冇哂

我all max咗三隻先知昇華4係咩
之後今日抽保底又抽多三隻

有啲難 今次開到咁chur 動態又搞成咁 應該係因為星矢嗰度本身多franchise唔care一兩個

臨尾一粒鐘狂刷武裝龍刻，目標龍刻只欠映照
撒卡唔跳技7->8->9->10->11->12
終於練曬，可以休息下

新手想升星矢D技係咪無可能?

如果唔夠五小強應該點砌
抽到幾隻瞬

唔算好難打

邊個話難打

我

隊員睇關卡需要放人類其實都唔差 唔一定限死5小強

好開心呀，沙加食4隻都升到技，啱啱好滿技

咁你有咩先

本身想玩機械all max簡左伽利略
不過抽到紫龍發覺好好用
而家是但砌左d馬休, 摩斯, 修羅, 瞬頂住先

尋日後5石中紫龍

童虎同希歐有無打到？

無
岩岩玩左一月左右

星矢一完就有種失落感

因為冇野好課？

火果隻解鎖

因為發現神魔呢隻game係無內涵
完左活動就無野好打

希歐唔會唔再出?

好yeah聖鬥士完咗 期待下期合作 石彈準備好

唔緊要啦
雖然你隻紫龍廢左一半
但仲未斷氣 仲出到下場面

成個禮拜都唔知有乜搞

刷雙週，遲啲仲有屈原公會任

雙週

屌, 打少左一隻雙魚, 食 4 隻 11 > 11

我都打少咗隻沙加，不過11>12

又唔使俾膠嘅 起碼對我嚟講打到先

刷夠5張滿技

要煲漫畫 無咁多時間 不了

退塔吧

但唔捨得大家呀

其實你係咪當依到GAY PO 咁睇

學巴 我有成日問game問題嫁
gay po我一早碌咗過去啦

唔退塔都唔換架啦

咁其實呢度又真係半個gay po嚟嘅

殃b同凱b一pair

我知呢到個個直嘅

你係總攻 講笑炸

史凱先係

講完未

甜b

（Show Blocked User - 紙皮哥哥）

係咪呢 出事嫁嘛

有機械火機偶

全部都係火

你地抽唔抽?

抽

x彩鳥 我黎啦

史可以抽爆洛可可了

Skip

我都想組靚條火隊